有機食物同凍肉邊度買

有冇人識開有機蔬果？
例如有機菠菜，kale，南瓜，紫薯，紫淮山，cranberry，杞子
呢d邊度買會平d？大家通常去邊買？

或者果d咩法國鴨胸，紐西蘭鹿/牛，南非鱷魚/鴕鳥，野生三文魚
大家又去開咩地方買呢？我就去樓上

有機就唔好貪平,除非你好者熟個老細又信佢
Jusco穩陣d

可以試下自己種 雖然一定唔夠食 但好好玩 同有滿足感

咁如果唔講錢 除左jusco仲有咩選擇？

種係咪要種好耐？但我唔係住村屋邊有位種

我諗菇同蕃茄最易種？

同埋生菜椰菜 可以用食剩個芯黎種

凍肉係綠盈坊同點點綠都有
人道+有機飼養嘅雞
之前試左綠盈坊雪藏雞胸
無雪藏味同騷味 唔算鞋 幾好食
遲啲可能食埋點點綠

種出黎會唔會好大棵好阻位？
未種過唔係好識

有機菜 其實係咪我買種子然後就咁種 乜都唔加？

得閒去睇下先
唔該哂安答